租客聽日交租 今日都未過數 點算好

UO空姐黎
問佢驚比壓力佢 自殺就PK

聽日交租，今日梗係未過數啦

肉償

交租嚟講 通常都係一次性交一年

有咩問題？

你非法租定正盤租？

條女三十幾都未婚 驚佢uo 炒人諗唔開 之前會早d過 希望唔好出咩事

打晒厘印 本身幾好 冇要求 又早交租

報驚

或者飛左啫